交通軍萬歲！

彩雲人
落到彩虹交匯處
交通燈全部黑晒
全部慢車好安全
巴打加油